==========
Kubernetes 
==========

.. image:: /logos/docker-logo.png
    :scale: 20%
    :alt: Logo Docker
    :align: center

.. |date| date::
.. |time| date:: %H:%M

Última edición el día |date| a las |time|. 

Esta es la documentación que he recopilado para instalar y configurar Kubernetes en sistemas linux.
 
.. contents:: Índice
 
Instalar y configurar Kubernetes   
################################

En curso
 